網上流傳另一地區雪山上中印士兵邊境衝突片段

........

據《今日印度》（India Today） 報導，近日網路上流傳一段全新的印中士兵衝突畫面，雙方巡邏隊伍在遍地白雪的山頂相遇，印度士兵屢屢要求對方回頭，不過中國士兵無視，接著雙方開始互相推擠，最後演變成群體鬥毆，儘管這段影片的確切細節還不清楚，但多方消息來源透露，這段影片是本月在北錫金（North Sikkim）地區的衝突。

錫金位於喜馬拉雅山脈南麓，北面與中國西藏接壤，報導指出，衝突發生在錫金與西藏交界的卓木玉莫峰（Chomo Yummo）附近，卓木玉莫峰海拔6829公尺，為中印界山，印度士兵定期組織隊伍登頂巡邏，與中國隊伍狹路相逢進而引發群毆。

........